其實我地已經返左去清朝

當年清朝唔夠d西方國家打, 已經有第一代所謂既改革者
佢地打住既旗號係"師夷之長技以制夷", 亦都有派出自己人去西方國家學習
家陣我地其實做緊同一樣野, 就係想用西方發明既科技去牽制返西方國家
大佬唔好咁痴線啦, 人地西方人發明到科技唔通就諗唔到方法對付你咩
係智慧高過你既種族面前扮傻仔先係正路 好似日本咁

清朝末年

師夷之長技以制夷=返左去清朝?

樓主思想同歷史知識都幾狹隘